麥皮係咪俾狗食

難食
好撚難食

同粥一樣似嘔吐物咁

果浸味真係惡頂

狗也不屌

次次食完個口腔同個胃都唔知點咁 , 好難頂

食超過三日會食到個口寡晒

同屎造嘅米奇老鼠一9樣